烏克蘭示威者喺俄資銀行門口起磚牆

逆向思維

有意思

咁似aoe 隻game
係人地城門外面起一道自己嘅城門

黃金5分鐘好難起牆喎

起牆佢唔使錢整喎

要錢拆牆但少好多先啱

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

巴打識玩

如果淨係將石屎炆落佢入口啲門罅呢

笑左
真·裝修

ok 喎 ，每次行過起牆，有排佢拆

帶袋石屎去行 好L重

推

呢啲有用野，呢個時候最需要推！

係，希望佢地唔好咁做，反而出面有post教鬼口水，膠水呢類比較實用

新職業：地盤工

利申唔識

成袋石屎倒喺地下，開左佢，難唔難清理

西伯利亞銀行

紅毛泥封閪門

鬼仔真係鬼仔
又嚇到對手畫面又無咁難睇